我係銀行前線有野想講......

日日返工帶住個包裝上面乜都無GE口罩
同D客零距離 再咳兩聲真係心都離一離
公司一日津貼幾舊水 就買得起我條爛命
佢哋心諗班低層員工真係好洗好用

辭職

罷工

隔離銀行連幾舊水都無

邊間咁刻薄？

有啲銀行津貼都無

其實而家所有要對客嘅工都係搵命搏

Hsbc

ching知唔知下星期仲有冇homeoffice